想問而家係咪終於全部人都信進入咗熊市

終於經歷第一個股災了